藍田 zoe plus (尋人）

小弟搵開果位髮型師突然冇做，我想搵翻佢繼續幫我剪頭髮。搵到一位啱自己嘅髮型師真係好難
Jeff,如果你見到，可以contact我嗎？

屌你個油頭毒撚 我都轉工避開你啦 仲想點呀

哈哈，你好幽默

唔去返間髮型鋪問? 通常都有留低contact架?

問左，佢地唔比

咁佢地都算有啲職業操守

有咩髮型係其他髮型師剪唔到？

人地想幫你剪既一早話定比你知會走啦

你又啱

好普通髮型，但係唔同髮型師剪完真係有唔同。唔識講

9位數電話號碼

層次感？

點解你會冇佢私人CONTACT

其中一樣

以往每次去都搵到人，所以冇特別去諗如果有日佢唔做，我會搵唔到佢

基本上跟開邊個就會私底下約時間 因為我剪開果位我搵佢第二三次佢就叫我用電話約佢 因為有機會走去第二度
佢地同SALES一樣 客跟佢 客唔係跟店舖

你講得啱

我都搵開佢剪 樓下冇佢電話？

我都搵開佢剪 樓主無佢電話？
我比你啦

求下你唔好

匯景?